私煙bb去得咁突然去得咁快，大家有乜野要同佢同埋佢家人講？

我講先，多行不義必自斃，抵撚死呀藍屍狗，食屎啦垃圾

祝佢地早日一家團聚

積下口德啦

正義必將得到伸張!

——《阿薩斯》

私煙翻生一家團聚

之前私煙個仔打到私煙條仔仆街

上晒庭

除左恭喜都唔知講咩好

屌你講時講，私煙bb係咪扮死避債？

幾時一家團聚

一家人最緊要齊齊整整

一家人要齊齊整整

烏瑟：正義必得伸張

呀豬呀狗都話正義，弱智廢老又話正義，笑撚死人啦

可以見到毛主席

冬至最緊要團圓啊

好傷心好傷心
有追悼會呀盛要講
我做返2蚊帛金

你傻的嗎？5毛都畀多啦

小鳳組啦？

比2蚊希望佢有人跟機, 呢d 錢我出

多謝完成黨最後任務（打毒針試疫苗），為國捐軀，下年可能追封為烈女

條藍屍值撚2蚊咩，你咁樣會做撚壞個市

記得裝安心上路

nmsl

烈佢老母隻西咩肥屍大隻咁都受唔到執柒左去啦

私煙仔，我只係想你知道，你唔需要感到疑惑，你老母確實係抵撚死架

唔見哂班口德撚？

日頭重好地地夜晚就化咗灰，重有乜好講吖

你又知佢日頭好地地？

起碼應該未死

積你老母

NMSL

好難講睇佢肥屍大隻平時咁撚難做，話去就去，你唔覺好奇怪咩？

兔死狗烹、鳥盡弓藏
紫荊黨殺一儆百🙏🙏🙏

簡簡單單

應有此報

一家人最緊要

同佢個仔講
NMSL

同佢個仔講
你可以對後父往死裏打

傳聞偲嫣係國產疫苗的白老鼠，打咗之後就即刻歸西

下一個是誰？by c煙

阿薩斯係斯坦索姆講架
之後佢咪可以穢土轉身

咁少野講

起碼都祝福佢 代代都慘死 一世做狗

去搞後事記住掃健康碼

祝佢地早日安心

上路